邱騰華現身BBC 指香港會維持亞洲金融中心的地位

香港是亞洲金融中心，人口超過七百萬人。它是進入作為世界第二大經濟體中國的一個城市。不過，2019年下半年數個月的社會動蕩及北京訂立的《香港國安法》，為這個城市的身份帶來危機。以堅韌性和企業精神聞名的香港，能否保持它作為環球金融中心的地位？

基本法腐乳